你老母中央有個搵仔web page呀DLKH

請廣傳，朋友認識中央既人，可靠消息：

各位手足，去夢遊時緊記做好保護措施，無時無刻都要戴口罩，隠去特徵。中央已經設立舉報平台：

表明要‘暴徒’唔遮臉既相片，憑相片與回鄉証做核對就可以確認手足身份，只要出入中國海關都會有麻煩。就算你唔會返大陸都好，唔排除將來會用作抽後算帳用途。各位手足，麻煩好好保護自己，唔好掉以輕心。

自推

1

2

3

推

我覺得唔推好啲
遮樣呢啲已經變基本
怕你推左上去只有更多人知有得舉報

怕連入個網都會俾人釣魚、track ip

中你老母央